我重組左8月13號五點後既航班資料，發現取消既只有廿三班，有齊數據

當日機場運作因為集會導致不暢順，但五時之前航班仍然正常。約五時廿分機管局宣布關關所有櫃位同所有離港航班取消。
從唔同渠道我拎左幾個時段既顯示屏圖片，再對比 Google 同 flight radar 數據，發現由六點開始佢地將航班轉到 "Cancelled" ，但臨近起飛前五十分鐘，航班狀況會改為"準備登機中" 。
此舉會導致幾個問題
1）前線抗爭者誤以為所有航班取消因此阻礙旅客入閘，但旅客因為手持有效登機證，所以急於衝關導致衝突
2）未 check in 的乘客會因應機管局訊息而選擇不前往機場，但航班因為準時起飛，佢地會變成 No Show。如果重新訂位，誰負責費用？
3）對外宣稱大量航班取消，但明顯地1730到0000在T1 check in 而取消既航班只有二十三班 （中國國航不能算入因為佢地自己取消香港航班）

很想各傳媒幫忙跟進，作為公營機構既機管局， 為何挑起旅客和示威者間嘅紛爭？

＃五大訴求缺一不可

我無野講

推

幫手 share 下，唔好俾佢一言堂 adore

推到aa認錯 屌佢老母

push

push
身邊有人仲信AA唔會咁做，係示威者搞鬼
警你呀！你個腦生係屎忽度架！？

佢打死唔撚會
定估唔到有痴線佬逐架搵

堆

告訴外媒！損害國民利益！

推
點解機管局唔開緊急通道？

721 811

推唔起

幫推

818見

816 818

手動正皮